[警世] 今晚決定出黎既要有還拖既決心

唔該你班友唔好再咁天真以為行行企企冇裝就冇事, 今時唔同往日, 如果你仲咁撚天真不如返屋企訓覺算唔好出黎托柒, 學尋晚條黑警話齋, 「靠你地革命就死得啦, 企係到都唔知做乜」

一定瘋狂拉人, 你唔還拖都唔緊要, 睇住D手足俾狗拉仲企定定唔救人, 真係屌你老母臭西呀

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！